(教大事件)幾十個團體衝入黎示威影相做乜尻

衝出黎柒？阻我地上堂？影完相拎錢飲茶哈哈哈

身為學生，若果校方拎學生祭旗真係白色恐怖💀

究竟班老屎忽知唔知我地做學生既幾撚辛苦幾大壓力？我都想跳樓呀屌

如果黃之鋒死鳩左睇你地班仆街仲會唔會浦頭?